富士大廈

第一橦唔係發利?

發利 富士

幾時帶a09去破處

@suyuimoa

嘻哈哈+su=call g雙雄

要玩你就低调的玩、你发出来我们还有得玩嘛！狗日的一群

9:19秒嗰個正

迷麻=雞蟲

好似好驅風咁喎⋯⋯出黎啦耆齡王！

有無叫過雞㗎你

點解遮樣

屌你老味 我日鳩日係呢兩到流連